* Для запуска приложения из IDE нужно запустить класс application.Application
* Для сборки и запуска приложения нужно
  * выполнить команду mvn clean package -Pproduction (или -Ptest для версии приложения работающей с тестовой бд) находясь в каталоге проекта (в /target папке появится .jar-файл)
  * запустить приложение командой java -jar <путь_до_файла>
* Основная логика реализована в методе application.UpdatesHandler#process
